邊間銀行電匯去firstrade最平？

有無人知除咗city，邊間銀行匯款去firstrade最平？係咪一定要有綜合戶口或者美金匯戶先匯到美金去firstrade？

找換店換cash 入返銀行 or transferwise 果d virtual bank 過？

transferwise試過唔得

lm

HSBC

firstrade講到明transferwise會reject

City priority

Citi唔係免匯岀咩？
但係對家都會收你一筆錢

申請ibhk再換美金射去ft

ibhk 要交月費，計落都差唔多

收乜春

你匯岀去，會有2條數收
你唔知？

上星期Citibank TT去firstrade
無收手續費

本地銀行電匯收費+中間行收費
之前firstrade會補貼果25usd
5月尾好似無左

尋日試咗Citi priority 匯十蚊收足十蚊，揀自己戶口扣錢citibank 幫你俾埋中間行收費

Citi咁好

citi us 係本部
唔需要俾中間行賺

唔係仲有補貼咩?

匯豐，好似hkd 115 左右

知呀

我一蚊都冇扣嘛

冇左啦我睇5月15

咁會唔會firstrade TT返 Citibank都免費？

唔會

Firstrade最貴就係TT出去個筆

恒生一樣收費？